有冇人覺得成日坐飛機去海外睇event既人好自私?

當人地做緊社畜既時候，佢地就自拍貼上網話玩得幾high
當香港event越做越差既時候，佢地就大無私樣咁去人地既地方睇event，番到黎就話人地個邊搞得有幾好，但根本無諗過想搞好香港既event
家陣香港無機會比你地班人睇event咩? 無地方比你打 call咩? 香港eventer有問題咩? 點解要成日走去海外人地既地方睇event同識朋友? 分明係太自大睇唔起自己身邊其他野，對自己既地方同人有偏見先成日走去人地既地方
有錢成日坐飛機既人根本唔應該睇event，因為佢地無辦法體會到窮人睇event既感受同辛酸

又唔得

ching ho ball

駁唔到
樓豬良波

角

人哋出去event 你都要管

酸

而家香港係咪冇野你地睇呀 要飛去日本睇

樓豬好波

係

打乜柒call啊大陸狗

打call呀 日本野都唔識?

點睇識唔到朋友

你個人問題

應該問點睇識唔到同性朋友
次次都識異性

好心你曬緊老豆老母錢就唔好講埋d廢話啦，你根本無資格飛

其實係咪有人拎枝槍指住你地個頭叫你地睇

支持樓主 清泉！

國

我平時坐開船去海外